{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/THE-GARMENT/GM0023062999128/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Toulouse Off-Shoulder Dress - Black"
    },
    "text": "ブランドTHE GARMENTで製造した商品番号FW23 / QW3871GM15ほのかなフラワーパターンでルックを美しく飾ってくれるワンピースです。 しわのディテールとオフショルダーのデザインが優雅なシルエットを完成させ、流麗なシルク素材が魅力を一層倍加させます。 この製品は絹100%で製作されており、洗濯方法は次のとおりです。 まず、洗濯専門店でドライクリーニングをしなければなりません。 第二に、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 第四に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第五に、低温（80~120℃）で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 第六に、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースはどのブランドのものですか？",
            "answer": "THE GARMENTというブランドの製品です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / QW3871GM15です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんなデザインですか？",
            "answer": "ほのかなフラワーパターンのデザインです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはオフショルダーですか？",
            "answer": "はい、オフショルダーデザインです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの素材は何ですか？",
            "answer": "この製品は絹100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "まず、洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時にはアルミホイルを使って、ボタンやアクセサリーを保護してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは水に濡れたり汗がついた場合どうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "アイロンをかける際の温度設定はどうすれば良いですか？",
            "answer": "低温（80〜120℃）で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの摩擦には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 360
    }
}